{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010410",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도봉 HOTEL BAY 204(호텔베이 204)"
    },
    "text": "YOLOLIFEINHOTELBAY204は都心の中のヒーリングゾーンで、トレンディなインテリアと前面窓から見える道峰山と北漢山国立公園の絶景が鑑賞できる空間です。最上階の15階には道峰区で唯一のROOFTOP204があり、実力のあるシェフとバーテンダーのおいしい食事と様々なカクテルが楽しめます。HOTELBAY204では、真のホカンスを楽しめるよう提案します。宿は計72室の客室で構成されており、近くには1号線の放鶴駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。パッケージ商品としてはディナーPKGとロマンチックPKGがあり、それぞれの利用時間は19時30分から24時30分までです。ROOFTOP204で使用でき、利用時間はルーフトップ営業時間内のみ可能です。ルーフトップの営業時間は平日は19時から01時までで、週末は19時から02時までです。入室時間は14時以降で、退室時間は翌日12時です。客室の割り当ては状況によって異なる場合がありますので、ご了承ください。ルームメイドの客室清掃サービス、無料Wi-Fi、駐車タワーの保有など、様々な便益施設が利用できます。客室は禁煙で、2人1室基準料金であり、追加人数に対しては10,000ウォンの料金がかかります。現在露出している画像は、一部の客室のインテリア構造です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "このホテルはHOTELBAY204と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルは都心の中にあり、トレンディなインテリアと絶景が楽しめるヒーリングゾーンです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの最上階には何がありますか？",
            "answer": "このホテルの最上階にはROOFTOP204というレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには放鶴駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できるパッケージ商品にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "このホテルで利用できるパッケージ商品にはディナーPKGとロマンチックPKGがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間は14時以降から翌日12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の割り当ては状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室にはルームメイドの客室清掃サービス、無料Wi-Fi、駐車タワーの保有などの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の料金には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室の料金は2人1室基準であり、追加人数には10,000ウォンの料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 371
    }
}